似唔似林生呢

家變
佢返屋企真係會屌柒林鄭
#respect

傳開去啦

咁佢唔屌林鄭又何來兩個仔

但唔排除佢有無係大陸包二奶

宜家有二奶就出黎反

按葉劉邏輯 應該係林生怕林太係大陸有第二個所以要反
契家佬是咪習維尼？